其實地鐵站如果平日都好似今日咁塞爆, 政府會點?

?

Fat fat

港共已經明確講咗今日遊行wfc, 仲可以做就係報復